點解香港政府唔肯接受佢哋就係少數派?

區議會大敗
1成人接受檢測
幻愛大賣
壹傳媒大升
遊行示威過百萬
全香港根本黃就佔8成，藍就得2成
得呢2成再分1成係有權力，武力
點解仲要推出啲唔合乎8成人嘅要求?

蟻民WFC啦

8成人都唔撚理

不嬲都知自己係小數
不過佢地唔係民選
所以淨係向中共負責
政府以14億優先
民意對佢地冇用
啲官想要得到中央認同多過我地班蟻民

少數定多數跟本就唔係重點 問題係你同咩人玩緊個所謂「民主」嘅遊戲
正如你同聯合國班非洲國家玩投票 同中國10幾億人玩投資 都係唔夠佢地玩

前提係要同「正常人」玩

因為你誤會左，佢地一直係明知而講大話

有槍有炮就話事

藍絲已經輸咗

幻愛大賣係因為高質
唔好講到套戲靠痴黃圈先成功咁
人地真係有實力

如果數量對正苦黎講真係重要二百萬人行出黎佢就聽咗我地講啦

因為多數派無權無勢，連泛民都要低頭接受連任

根本個政權都無民意授權
亦即強姦民意
亦即一班強姦犯
之所有仲可以存在
其實純粹只係因為佢地有槍有炮

有炮點解要接受

擺明冇當你係人

咩14億優先
個14億都係Condom

因為話事係需要財力同權力?